東鐵綫去中環入入

大家可以撘到紅磡轉西鐵去柯士甸。出閘去對面搭東涌線。咁快好多